香城口罩地圖上線啦！

呢個係我同個fd 整咗兩日嘅地圖，睇到大家咁辛苦就位去搵口罩，諗住俾大家一個平台交流下
如果有鋪頭老闆upload 自己嘅資料就最好啦
有街鋪資料可以㩒地圖直接加
如果係網店就擺去海度 喺remark 度加link
最好就報料加fced 嘅link
唔係口罩，消毒用品都可以
個網仲係prototype phase 粗粗地用下先

多謝 好有心

push

多謝巴打

大家試用可以去公海試留返位俾料
同埋唔該唔好spam

收到風，po得嚟，都賣晒

㩒錯不推文

好人一生平安

冇嘅最想係啲鋪頭真係po 幾時返貨， 跟住又覺得可能冇咁多鋪頭用，就睇下巴絲幫唔幫到手

巴打有心

之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

一開就彈ReferenceError: Can't find variable: Notification